點先可以感化深藍父母？

我好多朋友嘅老豆老母都係

屌撚到佢地化
以後唔好比佢地見個孫

最撚衰係tvb

一講呢啲就俾人圍攻 好無奈

感化條毛咩放棄啦 有腦都唔會唔聽人講啦 佢地生我地出黎養係應份 唔好諗住求報答 日日都嘈緊